有冇人一月會去讀meric日本語學校

有冇人想加tg傾？

Hello 仙貝